原來tvb黎緊套白色強人係原創劇

無抄白色巨塔仲要深圳拍

事旦拉，有ail

有ali一定睇

過埋今次依套
都唔知幾時先有ail

似白色巨塔喎

tvb歡迎日本電視台同佢買版權

頂唔順醫生堆選角

有詩詠

視后

日本仔最中意搭時光機抄橋
之前抄林峰寫咗神探伽里略

又可以j ali

仲有套殺手

好撚掛住ali

財前一個屌打依班柒頭，仲未計東教授，鵜飼教授，財前又一依班老戲骨，到今時今日我都仲未搵到一套好睇過白色巨塔既日劇

原創又點
醫院問題多多仲拍呢啲打飛機

睇預告係咪醫療版寒戰

睇預告已經feel到係doctorX咁款

又似醫龍又似白色巨塔

有ali 點都睇